日產leaf

上28 car 架架都話換左大電池無耐
究竟點解個個都換完電即賣？應該都唔平
定張單假既？

保養期內可原廠換，過保養就eat yourself

保養期幾耐？

剛剛搵到，5年